想問送咩比女朋友先哄得返佢

早幾日分左手 佢唔肯見我
但今個星期有機會見到佢一面
應該點樣把握同送咩比佢好
不成功便成仁

送層樓比佢

因咩分先

我問題 愛理不理 生活上做埋d閪野

係囉，咩原因分手先
如果係發下脾氣話分手就買佢鐘意嘅野
如果係其他問題認真分手咁買乜都冇用
認認真真傾下問題所在仲好啦

認哂錯 佢話就信我改都唔會一齊番 叫我唔好再煩佢

送咩先感動到佢

諗下自己做錯咩先喇下下送野就解決到咩

仔

自製禮物加貴野

要送野先哄得番既話要黎都吧就